點攰都好，都一定有得坐！

咁其實重攰，企重輕鬆

佢呀媽叫佢坐係佢對鞋度，唔使企😬

好純正既姿勢